講個笑話

疤狗

翻屌奶星啦花王

到底踢緊乜撚野